「騙局」環保團體快回水

又話全球暖化 而家無事啦快撚D回水

屌你老母又熱返
你老母閪可唔可以唔燈呀